太宰治係一個懦夫

不要成為太宰治

太宰治之流，收嗲。